有冇巴絲知邊到有仲有Purpose tour既Staff t-shirt買?

有冇IG/門市仲有得買呢件

Sole time

sole time 上個星期上過 但係唔見有